你班毒撚吹奏：窮，樣衰，IVE，公屋

毒撚Logic：

有錢 = 奶共

窮先有骨氣

樣衰 = 有骨氣唔整容

勇於面對自己

讀大學 = 高分低能

IVE實用

公屋 = 人生贏家

買私樓正戇鳩

讀唔到大學嘅一定話讀大學嘅高分低能真係on99
又唔唸下自己係低分低能

Exactly

自己讀唔到大學一大堆借口

失手

香港考試制度扼殺人材

理科人，唔識語言，但強調自己理科天材

笑人高分咪又係靠背書

公屋撚真係好撚噁心

你唔覺得連登係現實世界最失敗最地底泥果批人咩

覺 但係你都係連登仔

你都係 所以大家根本無資格批判別人 但係有d窮酸連登仔硬要周圍批判

但你咪又係批判緊佢地

連登仔80-90%係呢類人

而家討論緊 連登仔普遍質素wo 知唔知咩叫亂批判人？例如陳偉霆 GEM 有d窮酸臭毒撚評論埋巴菲特 覺得佢無料到 又成日酸d有錢人 人地有料又唔肯承認 日日覺得自己叻